消息指立法會本周五提早審議「明日大嶼」前期撥款 料火速表決通過！

全票通過

支持總辭個班人出黎講兩句？

販民又贏

飯民係度就會通過唔到?

快通過
加快滅亡

留底15人
阻慢兩分鐘
都係阻呀

你係戇鳩 你係戇鳩

阻兩分鐘但比人拉坐監

料乜鳩，唔舉手阻住中央發達想死咩

準備首期係明日大愚上車
利申00後

留會有分別？

明日大嶼係用嚟起再教育營

燒山 : 萬億明日大嶼不會做

邊個中產唔走等被共產

攬炒

正 增加就業 要求引入外勞 整死地盤藍絲

支持
想睇佢用曬啲儲備

反對的舉手

通過！

收皮啦扮撚晒嘢

希望建制派議員鄭松泰會要求記名表決

宜家咁仲好
有咩事全部入晒保皇黨

加速啦，藍屍陪葬

今次武肺吹到淘空香港庫房
宜家又攞錢去明日大嶼
遲下政府又有借口話因為發展填海計劃 無錢科水比班基層
到時班基層就會怨建制派議員點解全票通過
寧願搞到幾千億計劃
都唔肯綜緩出雙糧 公屋免租
班建制你地好快會做臭自己個朵

今年仲有咩議案？
我淨係記得有垃圾徵費

佢地係入面都無用
唔夠人啊

攬炒就係要咁
最好起大D用多D錢

投反對即dq喎 on9

白撚痴 係到咪一樣過唔到

總辭好有用嫁
民主黨係廢物呀

第一句
你係戇鳩仔
第二句
你係垃圾
講完

最好一次過批哂萬幾億

一個邊夠 起兩個明日大嶼啦 屌你老母777

西方日報係咪又關鍵時候要登頭版支持
佢都「扮」反對左好耐

有咩用，你估班廢老有能力反政府？
中共叫佢個女比佢屌都要啦

恭喜巴打 昏迷廿年終於瞓醒 醫學奇蹟！

泛民喺度都會過
一嚟唔夠票
二嚟議會抗爭空間好細

Fact checked 五毛

燈神收聲啦好冇

是但啦屌
d錢點用都唔會落香港人袋

蟲泰話自己係議會唯一反對派

無哂錢咪岩 等班藍絲有事再黎怨政府架

沒有 沒有 沒有
通過

造咗大愚，無本再派錢，以後保皇黨連D廢老票都無埋，
素人軍團要贏就更易，

到出事個陣佢地都死左啦
所以後生唔走唔好怨

唔辭咪話一鳩樣。

btw，拿拿臨用哂啲錢好過

支持 攬炒要趁熱

前期撥款only...

支共港共要過
黨安法都可以響北京過左啦
使撚等你班人齊腳呀
爭在佢有幾想做咋

支那等錢駛呀

過完就可以去破產，幾好總辭有咩問題？

全港最大反對派熱血公民
預料將會投下反對一票

靠政府錢既都藍多，洗哂d錢仲好

但是，靜下來後，我又想到那個留下來的理由：就係要留響第一排篤眼篤鼻。而我希望，會有代表我的人在制度內繼續篤眼篤鼻。

別誤會我，我是百分百理解從制度內爭取勝利的想法已經前無去路。但我主張在議會中留下來，因為我仍想用盡每一個機會讓對家難堪。

哩一單估錯真係堅蠢

支持明日南丫，明日長洲，明日蒲台

屌你啦 你扑野入咗個頭會唔會良心發現唔入矖呀

共產黨會識難堪？

支持, 快d洗哂d錢

你估香港仲有咁多個明日咩，

白痴仔

駛乜起
封哂d關口已經得

No, they won't
Because they are fucking Chinks

廢老啲票到時仲馨香咩
下屆淨係得保蝗黨俾你投

你又有道理

上呀

引戰? 你知唔知政府議案係幾多%就可以通過呀? 戇鳩仔!

講到委任派喺度就會通過到咁
鍾意挖空庫房咪挖囉

總之唔關黃絲事
冇曬攬炒派議員
係藍屍帶頭攬炒
就留定名睇好戲藍屍叫苦連天

支持，快d起好佢，等大家睇下呢個政府既政策係幾咁英明！

打劫港人一萬億

其實政府而家庫房有冇錢，關我鬼事，都係用黎養班仆街。無哂仲好。香港無救

連60歲2蚊搭車都計唔掂

有名你叫梁匡智
你expect d 咩

燒山真係傻鳩黎

咪傻啦 連omdb 呢堆都dq
你唔係以為仲有得選呀

起一起底原來係販粉

泛民係度又會擋到咩

原來真係有咁弱智既人

有乜慘得過肥媽俾人割咗蓆都無人知…

太睇得起班藍絲
一定會話最衰佔中 班黃屍唔搞事中央就唔會搞香港

如果佢下星期擺街站, 我即刻埋去簽名支持
我依家要加速, 香港快D攬炒仆街

全票通過 駛乜記名

唔係 弱智
你當呢堆撚樣係 披著「學者」身份既胡錫進就明
成班只係販民圍內一份子所以先會係咁死撐

左膠梁啟智：傳媒停直播係要保護市民安全

你唔係覺得夠票反對吓嘛 發叔都過咗身啦幾年啦

留名大量買家等緊買樓

上面已經講咗好多句。又如何？

政府都無錢
咪比佢過囉
過完比晒錢D中資
香港就可以一齊炒

有冇都照過，當年政改係對家夠票唔撚過，唔係過唔到

快 啲藍絲就嚟中晒武肺等唔切

睇黎又出一百幾十個SRE

又要請我

是鳩但啦.

咁係直接送錢俾支共有攬炒到咩
最怕使哂啲錢佢當藉口嚟加稅

到時老人家無公立看
又加重稅
藍屍又Winwin

尾油尾油通過

東方日日出黎屌明日大嶼.
我相信真係起的話. 都會用機場第三跑方法集資

洗鳩哂d錢有咩唔好？
期期有錢俾差佬OT 升裝好咩？

阻條撚

其實冇支共fatfat

on9

一定過
下星期一開始wfh...

阻惡法

有蟲泰阻止全票通過

up

攬炒埋香港加稅班藍絲就起哄架啦
講錢係佢死穴
最好香港負債玩爛佢
大不了走人

即係唔係話佢咩
但呢啲擺到明過硬嘅都夠膽死話唔會過
佢真係適合做時事評論咩

留低個結果有分別？

講左好多話比私人發展商參與
直接比佢地出錢拎埋地
減少政府支出麻

林奠果然先係攬炒之母
1萬億明日大愚

你on9? 泛民夠票否決？

正啊 洗晒啲儲備

交得愈多稅
就愈倒得多錢落海
最好不停超支
cut廢老福利

燈

是撚旦啦

環保團體呢

Gogogo
加速
用哂d錢佢

有飯民，又係通過，冇飯民，又係通過，是鳩旦啦，飯民冇撚做之後，香港社會都係咁運作，最大分別咪比卡超後面冇人舉牌，冇錄音機，但呢啲有冇都冇所謂，飯民班友要諗吓呢個時候仲有冇存在意義？

財散人安樂.

咁睇得起藍絲
佢咃好多都唔使交稅

放心 係外邊hi下
唔會入晒

撚我哋撚事啦，反正d錢唔用都唔到我地袋，佢中意點就點啦

講野前用下個閪腦諗下先啦 留低會唔會阻到吖
係唔撚會吖

通飽佢囉

即過 唔好討論 唔係咩叫攬炒

比晒一萬億都唔頂得好耐

鄭月蛾 乜撚都唔做就天下太平喇

依家泛民都肯主動唔做，過去咗就唔好提啦
留喺到咪又係等DQ

如果你冇攬炒既心 同你講多句都曬氣啦on9仔

我都唔止講兩句啦喎
不如你講返兩句？

唔會內射

政府無水了

所以要迫，d泛民走先搶到市民錢

阻多兩下用國安法拉埋囉
咪同而家一樣

瞓醒未

支持政府加速攬炒

港豬: 唔撚理啦 bin左幾個月泛民終於總辭哂 場運場已經嬴左 Yeah！

訓醒未 攬炒? 係得你班賤民炒咋 高官保皇無事喎

沙中線 中環繞道 南港島線 依3條線唔算大白象
有實際有利香港市民

邊個怨就即係分裂國家，搞掂

今日自己先講完到依家用咗三千一百億 第四波開始緊啦喎 仲有幾年玩

快撚啲，反正庫房有幾多百億都唔關我事
都係用嚟射上支那

工程出問題連追究嘅能力都無

你咪撚傻啦
辭唔辭都過硬架啦
所以一早先咁多人叫佢地走

乜好驚奇咩？

快撚d過添呀

未訓醒？唔好以為一句反問就覺得自己好撚型啦，咩形勢都未知仲諗住議會抗爭

邊個拉布邊個就dq

MPF, 外滙 gg

洗錢最開心，倒落海都唔派比你仲開心

而家仲要投票咩

蟲泰頂住呀

支持洗晒庫房既錢
後生仔隨時移民走佬都得
反正咁多逃生門
食政府福利最多係班廢老
樂見到時急症室加到1000蚊次

以前就話硬食姐，今時唔同往日

講到建制狗有得揀咁

好過拎晒啲錢上大陸啦

啲支毛日撚日換名，真係傻嘅都知

佢唔係扮, 佢真係ON9, 裝著一副只係扮緊的樣子

會拖一陣囉。

平均每人都係 10 萬，用晒咪用晒，驚西。

到時佢會強制香港人供款
當mpf咁，每個月再回你10%up血

過囉，wfc

依頭話赤字個頭就批
唔差在直接過5000億外匯比支那

正想講佢
大佬，都話中共俾得錢做宣傳嘅嘢就算做出嚟乜結果都要做咗先，因為面子大過天。

好快會減綜援，公屋每年加租

攬炒攬炒

醫生唔會投